我想死 有無人可以幫我解脫😞

me2

死快啲

咩事
今日瘋狂叫春

我想死 有無人可以幫我解~脫
陪著我 像最初相識我當時未怕累
但如果 但如果說下去 或者 傻得我
彼此怎能愛下去

樓主有咩心事可以同我講

好走

就來入冊

死都要人幫 生存黎仲有咩用？

唔開心

咩事唔開心呀樓主

我都想

垃圾探肛 你死左啲爛尾故邊個寫？

話事話 小妹真係有新故想寫

想睇

挽留

上面又人形蜈蚣

入獄啦，麻友交比我得

有村係雞

架純係女神

有村架純 係雞 係公廁 係肉便器

沙洛文-監獄

用錯account 啦

4C

細到

預覽個陣冇野=.=

G

沙洛文.監牢真心好笑

得閒寫 不過要用另一個AC

通知我一聲

你見到d好好睇好高汁既就可能係我

一定係你啦